想投共，有咩方法推介下？

拉

搵食啫=.=

$4000
何止投共 國家主席都有得你做

除褲通肛
檢查pat pat

老7, 你估係人都收咩

衝入軍營搵營長

我都想發下達